如果楊文蔚當年無屈個教練非禮，而家咩成就？

係呂麗瑤wor

此post已完

歐海淳喎

如果楊文蔚當年冇比樓主屈屈個教練非禮，而家咩成就？

定莫文蔚呀？

時事

郭精精wo

林奠wor

真架？

藍屍傳緊佢比人拉在，真定假？

楊文慰

邊間PR?

令我諗起呢單

P.S.求驗傳媒好正